林 鄭 已 兌 現 佢 既 選 舉 承 諾！

香港真connect! 一致團結對抗政府！

林鄭大團結！
希望跟住落黎可以兌現埋主流民意要求佢落台呢個承諾